不如入黎尻鳴，放一放負先，明天街上見！

如題

唉

而家班手足淨係識唱歌 話唱下啲幫下其他唔同方面嘅野 又俾人話分化

啱啱睇咗張相

我哋係要行動升級 唔係降級

咩相

跳樓 好不安

唉 明白 你唔好諗咁多

不可以慣 更不可以不看

好灰，但休息完，香港需要我地。

係 大家加油